其實點解唔用高鐵將武漢港人直送石崗解放軍營隔離

反正膠鐵運兵不是秘密
我就唔信膠鐵冇路駁入石崗

唔好忘記香港段車廠係企喺石崗軍營隔離

起